理工出嚟既人聽住，你哋啲乜撚野心聲道歉 冇人想知呀，屌你老母

講咁多野做乜撚
靜靜地唔得既

最撚嘈係你 成撚日開冇人睇既post

拉匀算ok啦
覺得值得貼咪post
風向既野邊有得估

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

你一個post夠你切腹十次啦屌你老母賣港賊死三毛